★有冇 後生時代買股票，老來變窮撚個案？

all in月供#5 果班 算唔算

128 維園見

十幾年前#5 成$140一股

當時d樓只係 幾千蚊一尺

me no buy #5

why u here?

you buy 1478🤑

老貓科技放左未

you

老貓後生嗰時買咗咁多巴士死氣喉，而家有冇升值?

如果而家開始月供5仔
幾十年後退休果陣會唔會上返百幾蚊？

買細價股蝕到pk

四十年前5仔幾錢?

$5

110$有貨

16蚊買咗1478

買樓未輸過

330同8號仔真心經典

700 soon

$200?

到死嗰日都返唔到家鄉

咩呀 咩金融風暴一大堆跳樓果d咪係

啱啱出嚟做嘢後兩三年果陣，公司有班廢中老屎忽話月供Esprit等提早退休。

唔知佢哋最尾點

咁出名都唔識

後生炒牛熊 輸左廿萬

暫時

5 330 中石油 700 1478

仲有冇？

只計正股

8

你2個真係有買 ?

歷史上仲有利豐 中移動 電盈
未來有 3 66 823

前排tvb咪有個廢老allin 5依加都成千萬身家收息

8號仔

叫佢解釋下 由$140跌到$3X 果段時期 ？

廣告

同現在 宣傳大灣區一樣

一帶一路d 鐵膠股

不問價係咁溝，好似鏗鏘集定咩星期日檔案咁上下
總知人地收息即休啦

ttb ?

cant believe

老貓九成十n 年前買左香港天線 搞到而家咁

賺息都賺返哂
全倉5號仔個d至少都有球幾倉

拉

咩係「老來變窮撚」？

定你係想講「老咗變窮撚」？

有語癌？

思捷環球

咁唔好買一隻，買兩三隻，8號仔呢啲好偶然啫。

長供，經歷幾個週期，就唔會高入低出啦，得唔得先?

494 330

allin 定月供

未老就跳哂樓

匯豐
渣打
利豐
中移動
中石油
思捷
電盈

邊有咁多偶然 ？
話股票可以長揸真係得啖笑

x2

長揸係for跌到pk果d

匯豐唔會上返140 渲打都唔會上返290
長溝降低成本價都未必可以breakeven

起碼唔係老千股就仲ok
但只會完全跑輸大市

佢渣緊？

舊時好興炒 能源股

稀土 果班都

u

$100入左pccw

後生買股票
無老來

岩岩學玩股票個陣已經買左6 都就快揸左兩年跌個陣有加倉

似

投資遊B下半世可無憂

女人折舊率好高

股票只可月供2800

加埋跌15%止蝕得喇卦?

是但扑左700 2382 2018
笑到仆街

買股票 目的：止蝕？

brk.b

大把自己search 香港電線年代，1次跌90％

巴菲特己經90歲

月供 voo tlt qqq OK?

幾千收返埋啦

你依家買 330 494，就肯定唔會輸

5號仔都還好
仲叫有幾十蚊
思捷先最經典

幾十年前交易所，講仲係手寫對盤，菠蘿包仲係幾毫子嘅年代買咪有可能囉
新興市場，百廢待興呀嘛
依家飽和晒
連煤氣呢啲公用股都有有機會被取代嘅一日
唔適時調整組合真係聽執

止蝕又唔得。又唔知會唔會買到一沉不起股。咁每次買都升少少就放?

講咗咁耐，係唔係應該睇股票前景，如果覺得有前景例如雲計算，電競，就久不久買啲，長揸。如果係夕陽行業或者過咗高峰就放?

係 好人人揸煤氣過世
呢啲人下場會好慘 老來過唔到世

藍籌都係啦

其實月供冇問題，set完月供當做哂野去儲錢就有問題。長線投資應該要當自己開咗間小小小公司，set死一段時間，eg 1個財年去檢討同adjust下個portfolio，汰弱留強

咪係
供咗錢就唔理，供咩都死啦

供樓 唔使理

狂溝616

供823 老左會唔會收皮 已供一年

供2800夠玩啦

494表示不服

Keep住月供廿年都係賺

lm